有冇d類似endless rain, tears, say anything 嘅歌？

唔一定要 xjapan 其他band or 歌手都得

Dont Cry - guns n roses

唔錯

without you - x japan

呢首好sad

Push

識貨

Bon Jovi - Its hard letting you go

Serenade - versailles

都正

babymetal - no rain no rainbow

暫時最正呢首

Unfinished

Longing, Crucify my love, The last song

xjapan - rusty nail , kurenai

樓上D x japan

jade

longing

Hyukoh tomboy

中間段solo幾有say anything段solo feel

呢首致敬endless rain一定最有feel

已經loop緊 越聽越正

live仲正